有邊個想同本大師結義?

我做大既一定會好好睇住啲細